如果中學係Band2 CV仲打唔打出黎好？

讀完U grad
見好多cv sample都有打出黎
但我覺得好7

打埋啦
唔係名校
冇人會理

但我覺得晒左d位

CV打乜鳩中學
打撚埋小學幼稚園吖笨

唔好話band 2
Band 1 都唔洗打
除非係啲名校喇
如果係啲地區band 1
打嚟都無人識
另外如果係垃圾band 3
甚至係垃圾到特別岀名嗰幾間
就可以打落cv

上網d sample教要打

打左係咪可以證明自己直入大學